係公海或者公海上空出世 個BB係咩國籍?

請各位投票

A. 韓國 因為人類係韓國起源
B. 巴拿馬 因為老豆老母同巴拿馬總統有交情
C. 中國 因為有中國血統都係中國人
D. 飛機註冊既國家
E. 無國籍

D/E, 睇下你㗎船邊度註冊

f 跟老豆老母

G 外星人

首先看父母的國籍，父母國籍所在國對新生兒國籍的規定。比如燈塔國承認雙重國籍，兲朝不承認雙重國籍的。

這樣，嬰兒的國籍首先應該是跟隨父母的，國際慣例是跟父親，如果父母是不同國籍的話。

其次看輪船的註冊國，看該國對新生兒的規定。在兲朝出生的外國嬰兒是不能天然享有兲朝國籍的。燈塔國最近對兲朝父母也有類似規定了。

如果輪船註冊國允許登記國籍，那這孩子就多一個選擇。

飛機好似係計目的地所屬國家？

落地去醫院果個地方